邊度買135菲林平？

好窮求教

彩圖麗有幾隻菲林賣得幾平

淘寶

好多菲林同香港同價
寧願幫襯文青黃店都唔會淘寶

Film is dead, buy megapixels

not yet, just raise the selling price very frequently.

請問香港買邊間平

我好耐之前去過藍絲output pro 都算平

Showa 好貴

買100呎黑白菲林自捲最平
此post已完

如果間唔中先玩下
去番是但一間黃店買就可以啦
真係唔差幾多

如果買100呎自捲
記得唔好貪平買ultrafine xtreme 400
個人覺得效果好差
買番ilford比較好

ultramax 400 $40 算唔算平

邊到有

旋拍 要買20筒先有呢個價

片基好死薄，寧願買100ft捲啦

上禮拜去先達買

proimage $40
ColourPlus $37定38

應該唔算貴